\thispagestyle{empty}

\begin{titlingpage} \vspace*{6cm}

\epigraph {\textit{``Um coelho branco é tirado de dentro de uma cartola. E
porque se trata de um coelho muito grande, este truque leva bilhões de anos para
acontecer. Todas as crianças nascem bem na ponta dos finos pêlos do coelho. Por
isso elas conseguem se encantar com a impossibilidade do número de mágica a que
assistem. Mas conforme vão envelhecendo, elas vão se arrastando cada vez mais
para o interior da pelagem do coelho. E ficam por lá. Lá embaixo é tão
confortável que elas não ousam mais subir até a ponta dos finos pêlos, lá em
cima. Só os filósofos têm ousadia para se lançar nesta jornada rumo aos limites
da linguagem e da existência.''}}{Jostein Gaarder}

\epigraph {\textit{``Se eu tiver que ir para o inferno, que seja tocando
piano.''}}{Jerry Lee Lewis}
\end{titlingpage}
